請大家幫手簽 聯署

幫手 唔好冷卻活動
另外 屯門狗屋派緊蛇DRY餅
我想問 如果我係公屋 唔係自己住果層 的大堂靜雞雞貼文宣 又得唔得

推
希望大家唔好再比 隻女狗 推走FOCUS
女狗 既POST 1-2個夠架啦
好多人都屌緊隻女狗 真正的野無人推